買fujitsu notebook 一問

小弟想買部notebook
睇中左E557k703b
見百老滙 做緊12xxx
想知 出面價錢係咪差唔多

跟大鋪買定 一d細鋪買好？

推

$12xxx咁貴？

我去百老匯官網睇都係$9998咋喎，樓主係咪記錯型號？

呢個wo

sor 自膠
7x先啱

但呢部買唔買得過

push

咁E557K703B抵啲喎，E557X703B1貴$3000但只係SSD由256GB變成512GB，同埋RAM由8GB變成16GB，仲要連外顯都冇張，即係打唔到機咁要16GB咁多RAM做乜？
其實E557K501B仲抵，雖然得4GB RAM但相信唔難R佢加多4GB RAM俾你，同埋睇吓係咪真係咁需要佢1TB HDD，否則$7998真係平一大截

有冇話fujitsu 可以打到下機
又睇片 做文書
budget 13000左右

made in japan

同埋 都想學剪片
求推介

係咪好d?

萬二不如買macbook pro

想打機 加睇片
又時又可以上堂文書用

Fujishu啲機幾乎全部都冇獨顯，用嚟打機剪片就難了，搵吓其他牌子吧

有冇推介？ 希望唔易壞 同 15吋screen左右

我都唔識推介，去Dell官網睇吓吧，多啲選擇

Dell la, fujitsu維修要自己拎去仲要好撚遠

XPS 15，完

兩星期前買 今日營幕同keybord個較位就爆左 可以點算？